====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' urbanisme doit donc s ' inscrire dans la problématique du développement durable , qui implique de rendre aussi conciliables que possible les exigences de développement économique qui sont de l ' ordre de la «performance» , les exigences d ' équité sociale qui sont de l ' ordre de la «justice» , et les exigences environnementales qui sont de l ' ordre de l ' «éthique» .
Entity Name (Type) :: L (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
L (LOC)
Total entitiy counts: 1

